放唔低一個人 有無人幫到我

成件事係咁......
我好耐以前中意過一個人，叫呀Z
有瞹昧過 但大家都無表白無一齊
我地都無再係同一個圈子 變成無聯絡好多年嘅人
但都有互follow ig，我會默默咁關注佢
我一直都放唔低佢 心入面諗係咪如果當初我有勇氣就可能有機會一齊呢？

係呢到講咗出嚟，我希望我真係可以放低，有無人有同我一樣情況？或者可以解答下我？
我好想全心全意咁愛我男朋友...

咩意思

收到

你既然覺得你男朋友係重要過Z，就唔好諗咁多啦，咁難得復合一齊翻，唔好令到一個Z破壞你地嘅感情。
某程度上Z揾你可能都只係以前有好感，咁揾完你，確定對女友有feel過你，咪唔再揾翻你。
咁佢唔放閃有好多原因，可能要面唔想俾人笑佢食回頭草etc. 總之同男友好好地行落去就算，唔好再諗

我都好想唔諗佢 但真係做唔到咁，可能呢個人放咗係我心太多年，我成日都會不自覺咁將男朋友同z比較。

點解？其實成日嘈交，但好快好番

真係極端啲嘅方法，唔好再俾自己stalk佢ig/fb，總之任何消息都唔好接收，學下慢慢放低呢個人，唔想unfol咁出面嘅話就hide曬佢啲野，唔好睇唔好問唔好理

我希望可以btw多謝係樓上詳細嘅解答同方法，都中咗我感覺嘅答案

無錯 我希望佢快啲結婚 我可以真正死心？

唔一定要放低嘅
不過祝福你 一齊加油

但好驚唔放低擺係心入面 會好似隨時復發咁再對呢個人有感覺

感情呢啲嘢無對錯嘅
唔好壓抑個心點諗啦 真係會好辛苦
若然真係好想逼自己唔再諗嘅
諗下個個人啲衰嘢都幾有用

嗰日見面做咗啲咩先？扑咗之後對你cool咪姐係搵你做肉便器囉

曾經，我都試過用付出幾多來量度有多愛。為左證明今次比上次更愛，又要再付出多啲，一次比一次愛得更辛苦，最終愛左一個就算俾佢斷絕聯絡我都等左佢一年嘅女仔。之後覺得唔對路，唔通下一個我要等佢兩年咩？

唔可以再係咁了，之後我搵左個同我相處融洽，價值觀相近嘅女仔，結婚生子了。如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠懷念舊人的好而選擇佢的忘記不好，慢慢更會將自己幻想的好去美化/神化左佢，新嘅人總有些不好怎能同佢比？

諗下你將來同到邊個過之後的幾十年，好明顯Z條件再好，但不肯跟你過生活的話就已經唔係的合適對象。把能否共渡將來加進愛的條件中，而家果個先取代到佢。

至於諗起佢，我覺得又唔駛刻意的忘記。你出黎做野，唔通就唔會諗返學時的回憶？人一生有唔同階段，去左下一段都會諗起上一段，是正常不過的事。

z好型？

咩都無做 普通出街